依次疫情證實中國人嘅素質的而且確係領先全球

我建議其他國家嘅人多啲去孔子學院上堂學習學習

我哋中國人從來都唔吝嗇教導其他人

pish

LeBron James素質仲高啦